[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

天同地

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

Push

自推1

個前cctvb秃頭佬係咪偷食過?

單係呢個都贏佢九條街

國際美人♡

佢改做tsai_English仲好

之前見過教育部長
條片好好睇

Hocc

自推2

叫林奠上華記正撚樣
搵陳怡 何志光幫佢囉

可能佢真係以為諗得過

中國
中共嗰part

原來仲有多一個

不喜歡就滾開

嗰段真心好睇，部長仲喺佢fb下面留言

我哋香港人好羡慕
人哋做show都用心好多

蔡英文好大方，仲要係個貓奴
相反林鄭

民選嘅
敢小家刻毒咩

人哋好人性化
林鄭只係傀儡機械人

台灣大部分紅既youtube佢都上過
之前同蔡阿嘎合作都好睇

民主社會
政府，總統都要做依啲嘢

777睬你都儍

你叫大陸啲網紅咁同習種講野呀。

即刻拉去勞改

哈
即被消失

仲有魚乾同志祺七七都去訪問過
有個咁為自己國家着想嘅總統真好

就算明知係show
都做得賞心悅目

林鄭垃圾show

大陛冇乜人見過d領導人真身
唔係出大事都唔會出現係公眾場佔合

台灣的年青人都愛他們的總統

香港的年青人都恨透他們的特首

係 well said

777真係完全追唔上時代

香港之恥

屌鳩真俊華上fb唔做野就知佢幾落缸伍

真係令香港蒙羞

聽咁耐台灣人講 佢經濟就業果方面真係搞得麻麻

好似大半年前有同館長拍過野

個youtuber咁撚騎呢既

人地真係真心落區，真心親民，真心想知市民嘅意見，唔洗揾傳媒就已經揾上門，啲咩雜種，咩7婆，要上門揾番傳媒去影自己，明眼人都睇撚到

睇過呢條片

可以propose俾佢，我覺得佢會聽

鍾明軒好出名㗎

唔識用八達通又唔識買廁紙 直頭係脫節啦

其實就好似 民主派區議會俾政府拖一樣
台灣係強國不停施壓之下
有咁嘅經濟就業算係咁
最大問題都係核電啫

唔奶共被孤立

之前睇過呢個
原來小英幾玩得之剩條線又拿捏得幾好

小英勁親民
條友係咁撩
都幾靚仔

push

即使係做show
都要睇人嘅
習帝就不了，農民治國嚇死人

仲有個西多士

人渣大聯盟

有眼神交流

第一次睇呢條友
幾搞笑

有冇台灣巴打

呢樣真係無計，支那全力打壓

好正架呢條仔，成日屌柒大陸又撐香港

佢經歷好傳奇

邊會有youtuber 肯/敢同林奠拍片

蔡英文有個YouTube channel
真心幾好睇

大J話如俾1億佢佢肯奶共

屌你攞林奠同蔡英文比
人地係總統啊，林奠係扯線公仔咋

反差大到

真心覺得點解可以親民到咁 仲比佢參觀下 睇到呆左

對唔住 會再勤力啲

林鄭係姓奴

佢啲笑容同777比真係...
777笑到人心都寒埋

睇過佢一兩次，不過佢個套中國不等於中共嘅論述已經out咗幾耐下早幾年連登仲可以有愛國不愛黨嘅立場，但係過咗幾年根本大家就已經意識到中國根本就係等於中共，所以直接叫黨國。事實上佢一黨專政又真係黨國，所以中共根本就等於中國，分嚟根本無用

咁佢唔係政治kol嚟其實

條友都幾跳下 有幾下feel到蔡英文少少嚇親

好羨慕台灣有這麼好的總統

想當年嘅鐘明軒
佢變咗gay?

英文嗰種笑容真係好真心好有親和力

人渣正能量

蔡總統啲 youtube 片好正

根據香港及台灣政府分別公佈的堅尼係數（以下稱基尼係數），香港的基尼係數於最近2016年的調查達到為0.539，為40年來最高點，反映香港的貧富懸殊在全球排行第9；台灣基尼係數則為0.336，位於警戒線以下，在全球只排行第111。

------------------------------------------------------
基尼係數（英語：Gini coefficient），是20世紀初義大利學者科拉多·基尼(另一說赫希曼)根據勞倫茨曲線所定義的判斷年收入分配公平程度的指標[4]，是比例數值，在0和1之間。基尼指數（Gini index）是基尼係數乘100倍作百分比表示。在民眾收入中，基尼係數最大為「1」，最小為「0」。前者表示居民之間的年收入分配絕對不平均（即該年所有收入都集中在一個人手裏，其餘的國民沒有收入），而後者則表示居民之間的該年收入分配絕對平均，即人與人之間收入絕對平等，基尼係數的實際數值只能介於這兩種極端情況，即0～1之間。基尼係數越小，年收入分配越平均；吉尼係數越大，年收入分配越不平均。要注意吉尼係數只計算某一時段，如一年的收入，不計算已有財產，因此它不能反映國民的總積累財富分配情況。

----------------------------------------------------------

香港的貧富懸殊非常嚴重，遠超過湍好幾倍

佢玩youtube玩咗好耐
之前有個叫千千嘅請咗佢上去

開行李喼都肯

佢話自己一向可男可女

我勁鐘意佢 價值觀好好，完全唔顧世俗眼光自己開心就夠

我對佢嘅前一個印象已經係唱煎熬嗰陣

你個名抄佢

近2年勁紅

我宇宙大啲

一圖財經》收入明明比較低，為何越來越多香港人搬來台灣？四大原因，讓他們認真想移民！

2019-08-01 08:42

編按：來自香港的Business Digest，是一個發掘品牌故事及大中華區商業資訊的平台，該公司專注搜羅刺激有趣的商業故事，並提供獨到分析。有鑑於香港民眾對台灣生活興趣日益高漲，《風傳媒》特別邀請Business Digest分享：香港人為何熱衷移民台灣？以下為全文轉載。

心一跳....

我好鐘意睇佢笑鳩啲人玩抖音

香港成班政府高官都離地到離撚曬譜
可能你叫佢哋用weibo/wechat佢哋先識

聽日有社福集會阿！

好玩得

推到777搵達狗Ming仔拍片

台灣 啲 youtuber 真係完勝 香港

無得比

點解有d似之前吹奏共匪柯既感覺不過蔡英文一定要贏，台灣先有希望

搞返個 支持台灣既集會

國際美人

屎做既野梗係屎

蔡英文係咪睇唔起反骨 好似淨係冇上反骨channel
係咪太色情

蔡英文真係好親民

因為台灣總統尊重年青人
香港個特首唔尊重年青人
有因必有果

仲有芊芊進食中！嗰集好好笑！

香港個件有大陸撐咪得， 洗撚理班賤民

年年考第一 vs 法學教授, LSE 法學博士
人唔笑

問題喺個「制度」

小英成撚日返工同youtuber拍片

如果777俾人咁撩

民主既美好

西多士都係藍？
不過都係之前成日睇佢介紹深圳
6個月前太on9了

唉...睇到好心酸 點解人地係咁我地係咁

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

淨係睇過佢上 阿滴英文

咁起碼即係表示佢重視年輕人囉
你睇林鄭就知佢目標係啲廢老藍絲啦
佢知係香港年輕人跟本對佢無影響

屌，又鞭
細嗰好撚弱智小學雞，柒都唔肯認
但係估唔到大咗個人變到咁成熟，
唔講佢幫我們，而係佢嗰種生活態度好值得毒撚參考

就算人地係扮野
起碼人地肯做表面功夫
公關幾撚重要
考第一 有撚用咩傻閪

That’s the point

民主好處就係政客一定要對人民謙卑

林鄭成日話自己謙卑聽意見㗎

有冇人覺得小英好正有J 過

Trump?

...

人地同明軒拍片嘅含義係顯示小英嘅社會接受到唔同嘅人 尊重LGBT 亦唔係得個講字 小英任期內係有同性婚姻合法化 係亞洲第一先例 我當時都係因為咁所以開始留意到小英呢個人 覺得佢好尊重人權同平等 我今次好羨慕小英可以同明軒拍片

而香港條碌柒同啲官拍片有咩含義 代表小圈子玩哂定官官相衛 人地台灣尊重緊LGBT嘅時候 我地政府做咗啲乜 ban咗同性婚姻合法化嘅可能性 當年何妖仲要出嚟將同性嘅性行為比喻為人獸交 我當時睇完覺得呢個政府真係垃撚圾 咩叫平等都未知

食屎啦777 你連小英嘅車尾燈都見唔到呀

別人的總統

明軒好出名架 覺得佢好型喎 好敢表達自己 雖然有時覺得佢幾自戀

上專機

仲有波特王呢條

完全係香港政府不能想象
以依家呢個情況睇，林鄭上邊個youtuber鏡，就邊個youtuber俾人unsubscribe

之前仲有同三原拍過
無可否認佢同柯P用新媒體用得好成功, 亦都好大膽

係 一個旗山女仔 一個明軒 佢同旗山個女仔話旗山需要年輕人嘅力量 嗰個肯定嘅眼神 勁似老母讚自己個女 好有親切感 同明軒拍又顯示尊重LGBT 唔好話一場show 小英講到做到 任期內開放咗same sex marriage 尊重人權同平等

利申小英打手

好似最近都有條國軍既海軍陸戰隊係同館長一齊拍

睇佢Q&A
有人問佢點睇玩抖音嘅人
佢：早日康復

好想睇佢上cheap既片
一個外交出身既人同一個歷史/地緣政治info graphic youtuber撞埋一齊會點

唔洗諗
無人想咁樣撩777

林鄭只係會關心啊閘

係 經濟真係麻麻 增長得好慢 但算穩定

台灣經濟同外交都俾中共打壓得好緊要 而且內政有好多共諜滲透 政權唔係咁穩定 民主政府嘅一個小小缺點就係俾中共勁權恰 但小英已經算係咁 有好多大政策都做到 一個亞洲女領袖 幾有力量 形象都好好 好正面好健康 就算唔欣賞佢應該都幾難好似討厭777咁討厭佢

我都好想有個咁既總統

鍾仔鄭軒而家生哂性了

呢個好笑，俾我就唔敢撩
Btw 冇youtuber會想同777扯上關係

係 我日日係佢ig留言示愛的 勁鍾意佢 佢真係似年輕人民嘅媽媽兼fd子 唔係777嗰啲慈母論 一邊話自己係人民嘅媽媽人邊派黑警打後生仔

ming仔

[黑衫係罪］明年發行中國圍棋香港郵票 黑衫設計變啡衫

民主是個好東西

韓粉跟國民黨會跟你說數據冷冰冰
現在經濟不好bababa

但是蔡英文上台之後房價不漲還緩跌
社會底層的最低薪資年年調

金融業今年營收打呆完還能穫利3300億
然後用國防工業拉抬重工業

今年十月台灣失業率為3.77
然後有推長照跟托育
租房有推補貼，還有幫地方政府一起推公宅

今年GDP 預估是台港韓星四地排名第一

經濟好不好真的去工業區跟科學園區繞一圈就可以感覺到

打完這些等會又有人要嗆我黨工
當黨工至少我有1450可以領
而不是只能在科學園區上班

馬英九奶共咪一樣叫差

巴打台灣人？

沒錯，園區加班單身狗

有空來台灣玩吧

得民心先可以咁玩
而家佢要搵KOL有邊個仲會陪佢玩
唔通同咩藍絲KOL例如華記取暖咩

鍾明軒唔好就此洗白啦

是香港人對這訊息沒興趣
香港人說：台灣又窮，貧富差距又大

找了報導給他們看，結果沒人鳥我，還給負評

所以有時候覺得，我們台灣人還是不要對香港人太熱心
就像黃之鋒一樣，來台灣騙吃騙喝，還一副台灣政府都欠他們香港人一樣

我是

唔理林鄭啦，出年立法會，會唔會有人識同香港youtuber 拍返一集來吸民意都難

人地敢愛敢恨 真性情 佢本人一直以來經歷過有幾慘你唔知咋
你識條鐵咩

媽媽自殺
細個被欺凌

打算1月11去台灣見証小英當選
想問巴打如果小英真係贏左
會係咩地方發表勝選感言？想親身感受下大選氣氛

係 明軒語氣 眼神 動作都好過癮
有感染力

之鋒跟仲賢兩位還太年輕
尤其是之鋒他太早投身社運
所以受的教育不是受到完整的訓練

所以國際關係處理的不理想還可以接受啦

我是覺的他們可以抽時間跟三組總統跟幾大主要政黨
去跟秘書長或竸辦主任聊聊

建立溝通管道，大選完後再談其他事

站在鄰國的立場，傳統情感跟共同價值下
目前我覺的小英的表現是可以的

我想有其他比較有歷練的香港人應該會跟他們談談
國際關係怎麼處理會比較理想

至少我個人跟我這選區的委員都是覺的
能幫忙盡量在能力範圍內幫忙
心存善念盡力而為就好

理論上會在台北市的競選總部前面
如果你早幾天來也可以去競辦跟裡面的主任聊聊天

也可以體驗一下最後幾天的剌激心情跟去投開票所看看

睇左條片，專登由佢播廣告，再禁埋條廣告link比佢賺

為什麼一位台灣人不歡迎黃之鋒和方仲賢？台灣人對「人血饅頭」的思考

---------------------------------------------------------------

這篇我已經寫出台灣人對黃之鋒和方仲賢地看法
方仲賢有道歉，還好
黃之鋒未來會成為香港人的麻煩

想屌小英
係咪我問題

睇完返校
先覺得台灣成個國家咁有血有肉
以前嘅自己係幾咁無知

有follow開呢個漫畫家佢呢個真係笑死我個漫畫家勁有諗頭仲要蔡英文肯陪佢癲

佢講嘢好有小S嘅影子

以前蔡英九上康熙添

看地圖應該是在民進黨黨部

民主進步黨中央黨部
100台北市中正區北平東路30號
02 2392 9989

巴打可以去這邊逛逛
在台北火車站旁
很幫忙香港的暨南教會在附近
附近也有行政院立法院監察院
光華商場也在附近
走幾步有228公園總統府跟自由廣場

附近也很多景點可以逛
歡迎來台灣體驗大選喔

國際美人好正

佢係館長個類
可以多支持

台灣基督教長老教會濟南教會

笑到仆街

條友之前仲要撐韓國輸

打錯字了Sorry

仲有博恩夜夜show都好睇

之前仲上過三原同黄氏兄弟
但應該唔會上搞神馬，馬田係香港人，太難講了

D card見過小英出post

全國都係賤民先會覺得咁都值得J

世界級pr
明知係做show都睇得好開心

佢啲直線抽撃真係好正

香港D官叫佢正常講句說話都難啦
十句說話十句都係語言偽術, 答非所問
全撚部都唔會用真面目見人

如何來台灣騙吃騙喝？
還一副台灣政府都欠他們香港人一樣？
從來沒有港人覺得台灣欠香港人，仲賢仍年輕，在fb po 看到也是請求，因為香港人真的面臨生死問題，更何況仲賢只是香港其中一間大學學生會會長，何來代表全香港？有人惡意抄作

謝謝巴打！回答得太詳細了吧！
很羨慕台灣有個真正重視年輕人的總統
有特別關注蔡英文
有看過探討她政壇之路的節目
從以前就主張台灣是主權國家
四年黨齡就當上黨主席 帶領民進黨走過低潮
落選感言不失風度 溫柔又堅定
或許她不是完美的
但她執行的政策是真的為人民著想 做正確的事 不怕得罪某部份人而失去某些票源
年金改革 同性婚姻
真的很欣賞她。

林鄭係垃圾

西多士係藍？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

好似話korea fish想貼錢畀啲youtuber都冇人show佢

不過佢嗰種自戀/自信真係會令人覺得佢靚
成日講野好中point，幾中意睇佢啲片

小英真係好撚醒,淨係贏到YOUTUBER 嘅粉絲票,都已經贏左一半

btw，我唔係幾同意今日香港，明日台灣係言之過急
話哂，除咗香港之外，中共最想奪取ge地方一定係台灣
中共一定想盡方法去搞掂台灣
香港都有法律，台灣都有法律
中共慢慢入侵中華民國就會令D法例失效
而加見到D奶共台星、korea fish 就係例子~
不過台灣勝在有美國支持~

食蛋糕嗰part

對於我們這些長期關心民主運動的台灣人，政治人物的嚴刑我們看得很清楚
最近台灣因為共諜案，扯出一張廣為流傳的照片

朱凱迪說，這張照片拍攝於2017年1月，當時是出席時代力量主辦的「時代眾志．自決力量：2017 台港新生代議員論壇」，在論壇之後餐敘拍攝。
照片中被指稱為「王立強」的人，是當時香港立法會議員姚松炎助理李志榮。

----------------------------------------------------------------------

王丹网站 Wang Dan's Page
2014年5月16日 ·
難得的畫面：中港臺小會師。
左邊是香港反國教運動學生領袖黃之鋒。

-------------------------------------------------------------------------
方仲賢的事，大多數台灣人都諒解
至於騙吃騙喝，你應該知道我在說誰

抖音給我收起來！

明知已經贏硬都冇hea，咁咪係真正尊重人民囉。
林冥只不過係獨裁流氓政權嘅傀儡，同蔡英文比較係侮辱緊人地囉唔該。

香港政府真係垃能圾

經濟南向就証明佢有料啦
經濟奶共就好似吸毒咁，一時爽但最後會害死自己 澳門有板比大家睇，維尼一南下，賭場就食屎

當然小英都要多得Trump同埋林鄭，中美貿易戰加速左南向政策既收成，引番Ｄ台商同外資去台灣；而林鄭就梗加扶小英一把啦，當時民調比條垃圾追咁貼而且郭台銘又話選。一個反送中，咩私煙案咩礦業法同埋咩卡神都禁拉低唔到小英個民調。

不過都係希望台灣人有票既尤其係後生，老閪都要出黎投自己想要個個，唔好覺得老馮覺得自己心水會贏硬

「死刑判決定讞就該執行」 蘇貞昌：燒死父母、割斷孩童頭顱天地不容
佳哥上路了

大幹你娘，你在哪一個科學園區上班？連濟南教會都不知道

你條傻西睇完先再出聲啦
人地廿歲仔就可以訪問總統同youtube過百萬粉絲，你條柒頭廿歲人個時仲做緊鍵盤戰士
我岩先特登睇左佢d片...真係變左好多
佢既經歷同個人特質真係值得欣賞
至少剩係睇同蔡英文采訪既片已經覺得佢勁撚多好多19香港youtuber

林鄭點會玩呢d
個思維同save hk果班藍絲一樣咁保守
加上平時都睇唔起人啦
你班賤民廢青唔應該出現我眼前
佢出現youtube應該唔係佢真人
而係替身/機械人

人地林鄭好撚打得
真材實料
腳踏實地係office圍爐做野仲好
邊洗似蔡英文搞埋呢d花邊野

轉數好撚快
主持問佢有冇分身ac去幫自己洗白串人
佢話冇 但我有支持者會見義勇為

其實台灣民主化都係用血汗屍體堆出黎 加上美國佬睇住 先有今日嘅景況

不是說打錯字嗎
目前在內科上班

你不是說你台灣人

佳哥現在都怕到不敢到台灣了
你是台灣人就知道
佳哥的案子要判死刑會有困難的

不過自己到台灣投案出關會不會被鄉民追著打就不知道了

lm

我之前也在美麗華附近上班

個訪問幾條問題對答睇得出佢好有料
本身對呢類自戀狂gay佬無乜好感
但鍾明軒真係唔會令人討厭

原來是唉踢同路人

支持蔡英文

從此雜種就多咗個「慶豐帝」、「習包子」等尊稱

唔止啦
好多都上過
大胃王果啲都有

波特王被大陸報復

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

明軒最新嗰條中~後段好明顯feel到佢係真心講出黎
可能我諗多左

同以前帝制一樣

使您娘卡好，檳榔柯根本無心改善交通

美麗華附近人行道這一年都沒割草呀
內湖交通要解很簡單
多蓋幾棟內科人專用的公宅就好

但是他蓋成社宅
變成需要的人抽不到
旁邊工業區商業區的地被拿去蓋豪宅
在內科上班買不起園區旁房子

再把買工業宅商業宅違法的有錢人
罰金從17萬一路降到4萬5

住的起那邊的有錢人都開法拉利 小牛 馬莎
還幫他們降罰金

結果一堆年薪不到人家一坪售價的柯粉
在那邊護航護火大的
講到柯學家第二任幹的鳥事就一肚子火

柯萊兒第一次選，我還捐了2000元，夠嘔的
什麼打破高牆？大巨蛋都偷偷蓋好了

你說得很好，北安路以北的老舊住宅區可以進行公辦都更，增加國宅

幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

國際美人正不嬲睇開

德國戰線要人！25號截啦！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國版人權法案
有google translate有晒教學點簽
一於簽爆佢
唔好畀0.5睇死推唔郁歐洲戰線

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

民選分別

香港都要一個民選特首

波特王團隊公開大陸合約：一開始就沒跪過！

柒婆同埋佢D狗官究竟走慢咗幾多拍
脫晒節